用緊time capsule 2/3tb既巴打請入

小弟有放資料喺隻磁碟入面
一路好地地
但部pc重裝win10就入唔到去
話使用者/密碼不正確、聯絡磁碟管理者（384）
但我mac用又無問題
想問有咩方法解決

WIN10要開SMB1.0

已解決 thanks巴打

提提你開client好啦
除非你要俾xp或更舊嘅os連入去win10部機度
唔係都唔好開server
費時又有bug鎖多次data

唔係好明
對呢方面唔太熟
樓上巴打話smb我都係上網搵先知咩黎

用到得啦,唔駛理佢

如圖